我鐘意左我老豆個學生

我老豆係大學教授 每年暑假都會有外國嘅博士生嚟我屋企幫佢搞D文書野

今年嚟左個大我七八年嘅學生
佢高過我半個頭 份人都幾串

我屋企住獨立屋 咁佢就訓我隔離房 我地房之間有個廁所一齊share用嘅

唔知點解佢咁臭串 我反而越嚟越比佢吸引住
有一次老豆叫我帶佢踩單車周圍認識下環境
踩到去個冇人嘅草地度 我就同佢打左個茄輪

我諗我老豆老母應該知我同有D關係
我本身又有拍緊拖嘅 我唔知應該點做呀

試下互射 睇下有無feel

佢係咪叫 Oliver

Call me by your name 假膠

沉淪哂 點算
救下我

記得雖然唔會有bb, 但係安全性行為都係必需㗎

出街食港男 返歸食洋腸

此生無憾

Is that gay post